夾 Netflix

兩個位
$279一年

有意留tg

乞衣咩，幾舊水一年都要夾

P

Netflix都夾不如返去睇tvb啦

唔是98一個月咩？

但我自己都係自己買，一個月98都要夾